藍田狗屋有大量狗

觀塘警署?

係呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

準備過海？

有2 架狗車走咗

越來越多狗